旺角開始多狗 狗車連分區個牌都拆撚埋

自己睇路

推

啲狗車幾架幾架咁分批駛向旺角

我搭車一陣已經見到四架狗車